[推到完場] 索爾亞 對 曼聯

Kick Off : 9/12 2:00

Rip

Travelling squad:
De Gea, Romero, Johnstone;
Fosu-Mensah, Jones, Bailly, Rojo, Blind, Young; Fellaini, Herrera, Pogba, Lingard, Mata, Mkhitaryan;
Martial, Rashford, Rooney, Ibrahimovic

比啲咁既對手魚拉特is冇肉

Daddy開始重視歐霸

韓費開post 等睇場波要延期

留名睇今晚出局樓主又比人屌😂

1:1

又係韓廢你條辣殺

韓廢開波=贏

搵第二個開啦

負皮係比Po 霸韓廢

出連加特肯定輸

阿狗就死開啦

屌你老母韓廢

講真，樓主真係好撚燈

Hi rubbish

Hi, 超廢青

今晚福有正選我自爆，lin 有正選你自爆，deal?

屌又想燈死曼聯

有無正選你都自爆ok?

請撚左聽日假睇波

你條垃圾咪上場啦

屌你老母啦

講得好

睇我今晚carry

on9先請假睇西波

呢D西波都睇

乜又係你呀陳生

BT SPORT英文
acestream://1f76d290e818a1fc5b45a2e97019752f1778718e

最好出lin同爆炸 出錯累到出局

還掂都係，出爆炸啦今晚

now會唔會播？

foxsport 應該有？

670

又係你韓廢

爆炸正選，魔狗屌唔化

原來已經八月尾
就黎開學都要睇肥西同爆炸

又有伊巴

魚拉突

爆炸

都係有伊巴

YOUNG!!!

Thanks

Young B仔 馬達 Hehe MK

朗尼死去踢右閘，mk 入返中間，左羊上返左翼啦，反正隊長跑得又快，防守又勁，又咁撚鍾意出波，右閘出波出飽佢

朗隊

屌 伊巴鐵打架
又出

留名睇摩佬80分鐘換爆炸入嚟由贏變輸出唔到線

Hi

右羊閘😫

垃圾又後備

隊長

當華西咁用

爆炸頭一定成日幫摩佬劣鳩

爆炸仲有sun

羊不是硬爆型😩

叫我？

有無英文?唔想聽俄仔

樓主我屌你老味

無左條蟲，慣唔慣

😭😭

+1

又要贏波

ubisoft免費送pc刺客，曼區巴打可以去睇下

咁你呢

acesteram 要唔要

點同，我後備殺手

acestream://4b9e5e70e414355e39da8ae61d68b10c62c1cab8

辣殺

屌你老母廢蘭尼
鑊鑊爆完鑊鑊繼續有後備

有冇sopcast

廢蘭尼條仆街竟然有正選

Hi 絲打

睇清楚先啦

跳舞黎講你應該係正選

hi福仔

留意到好多bind

跪求sopcast

blind

今晚早場

唔識串盲？biln呀

Bind

咪改返囉

抵你成日冇得出

今晚應該有啦 嗱嗱聲入多幾粒

費蘭尼仲有後備，玩撚完啦

bind

sop://
sop://
sop://
sop://
唔知work 唔work

邊個叫我 今晚睇我表演

145044

係咪一定出線?

益lin登仔only

同樣唔知work 唔work

151777 WORK

Ace好似無條得

佢唔係叫你呀 佢叫bind呀

要和

和到就出線, 睇黎要輸波

今晚一豬
有排捉戰犯

期特呢個陣，如果朗尼打得返上次盃賽既表演，只係唔知個速度會唔會好慢

140544

未睇先猜
戰犯：盲

快D輸埋佢

睇緊呢條
acestream://1f76d290e818a1fc5b45a2e97019752f1778718e

史摩寧

朗尼正選, 呼吸都係錯

十年後的我

少咗咁多人

Let's go MU

lin巴

尾段換入嘅爆炸

重投牙joe

普巴依家100%比人屌

Yes

左羊

9up留名

落河右閘????

普巴垃撚圾

西波

個場好西

我先唔信

樂視有廣東話今晚

塊地爛到

Btw好耐冇見過文沙 難得睇歐霸又唔出佢

真心悔改

我的胡子好似美斯 代表左啲咩?

頂 貼假相俾人呃人 柒左

草地差到

個場

小豬依場都冇sub

個地咁 拜利唔好又傷

個場係咪結冰

歐霸無呀

無reg

見到個龍落地都覺得痛

rojo = 牙jo

我愛b仔

踢乜撚呀

又好似係, 梳

肥西打過緊 ?

全力拎歐霸

屌肥西波都控唔掂

啲場好似香港啲場咁

全力左都仲低分過土耳其野

朴格巴
40碼都照射

pogback

Pogba

準備開屌pogaback

弱射

地滑，本身傳嘅

波都踢唔起

又浪射

ibra又有得踢, 唔攰既咩?

依家普巴踢左卡神個位 hehe踢左普巴個位??

肥b甩左幾多下？

嘩屌

清新

對面d射門仲有威脅

清新>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>ddg

新清個態好似仲好過ddg

是咪和都出線？

SOPCAST邊條得

廢獌比人撚到

是

我見到好多雪糕筒
冇人迫任射

係

又係普巴失禁區頂位

d人動作凍到硬硬地

仲差過對家

公道講，hehe都失

呢個真

凍到乜咁 打暖個身先啦

肥西

普巴係咪真係以為對面個龍紙板 係咁射

普巴打中場最後咪好囉 搞咁多

Fox sports 頭先話我曼 係歐霸奪冠大熱

跌傷個屎忽了

又有得笑

摩佬係咪抄鳩我...中前場同我fifa個陣一樣

朗隊又做笑匠

史上最高總身價歐霸陣容

邊個咁有品味

肥西成個冬瓜咁碌

yes

如果佢性格似卡神或者盲就好
應俾則俾
進攻會爽好多

今次應該真係地硬

波都傳唔到

集名了

笑甚麼
你也是戰犯

出局大熱

唔係話結冰咩
希望唔好搞到傷啦

今場無事嘅

屌，成班鳩踢，悶撚到，有v92 feel
btw,破大巴出迪比啦

我睇好我曼後上奪英超啊

英格蘭嗰啲場係咪有電熱融雪？

羊 凍到腳震

唔好以為係假動作嚟

暗角打獲伊巴啦

D地波彈彈下

朴格巴呢腳靚

Good try

普巴依家呢個位好似岩佢踢

nigga巴 good try

pogba

強尼係咪獌黎

普巴岩嫁啦 老鼠拉龜 射佢啦

睇下對面咩隊先

對面禁區塞8條友係度

對付大巴係要遠射嘅

場地問題 要猜到腳

而家一聽強尼講波 就想笑

用Daddy強項守死daddy

多謝朗隊提供笑話

又想嚟古惑角球戰術

肥西呢下

又甩

仲出伊巴 邊有力聯賽

肥西威得一場又打回原形 叫班迷西點算

角大gogogo

呢場濕鳩波都唔出福仔

流川凍到要熱身

索爾亞喺咩國家？

烏克蘭

好想睇下jone搭拜利有咩效果

波蘭？

俾福仔可能有驚喜 伊巴場場打足咁

差個馬仔 最勁果個唔出

Feyenoord 0 - 1 Fenerbahce

一到肥西到就斷

我地朗隊最強wo

隊長條豬腰仲點拗到個波出嚟呀

呢下好笑

笑

上次打多仔失4球？

肥

月巴追唔到波

隊長朗我屌你

朗隊呢下

自己踢出界

月巴

咁都追唔撚到

出線暫時穩咗

隊長今場又變返屎

呀肥又7左啦

肥西又打回原形

朗隊出黎搞笑

做乜鳩

普巴冷笑左一嘢

比得咁靚

上年唔係話天氣越凍
隊長越強大咩？

正常狀態

隊長番黎了

隊長咁快咁大汗

朗尼個下 搞笑

求朗隊呢球gif

感謝肥西提供笑話

半場好換喇

肥西尋晚係咪食完m記餐加大

月巴有冇咁海鮮呀

咪一樣無人走位 垃圾

唔好笑我ok?

要哂4款SHAKE SHAKE

其實歐霸既首次名有冇分別

和得唔得
想首名

照睇應該和波

太凍結霜啫

垃圾肥西

隔離費倫巴治入左波

feel到今場又係西波一場

自己一個 食左個 4 人桶餐

爆炸仔

拜利幾fit wo好似

b仔

爆炸頭熱身

佢暫時真係唔差

明明後場都冇壓力任攻
都可以冇射門, D人仲係77下咁
真係好撚西

無人現位 又無人走位,到底領隊教咩波?

爆炸狗!爆炸狗!

爆炸狗熱身做乜撚

點解今場咁都唔岀我

球王普巴呢三十分鐘交失左幾多次波？

坐返低啦 廢蘭尼

永遠都係鳩斬

出咁多主力 星期六輸鳩梗

但今場條中場幾好J

下場仲要對熱 邊夠人地搶逼

呢句真

驚你凍到跳唔到舞

涷撚到唔識郁

肥西算唔算主力

爆炸咁撚樣都仲有得出
係咪幫摩佬奶袋？

中場用我啦一陣 比hehe抖下

對面名都嗌唔出都攻唔入啊

下場打熱 佢地既瘋狂迫搶

爆炸？😨

唔計呢場
費10
獌9
燕7
索2

至少要費唔贏波先有得諗首名

企係到踢點攻

雙黑腸

一踢落個波到爆炸

對熱刺唔係以為有得打丫？

乜你認為留力就贏到熱狗

韓廢

屌你老味朗尼廢撚到

乜撚野事

西到

未踢推左十幾頁

cls

主隊球迷咁仆街

痴撚線

有時差？

放炸彈？

放煙花

個撚個企晒最前面 到底咩戰術

好波 !

好波呀 ! 真心好波 朴格巴 !

鳩射完未呀屌你

屌踢緊啦

月巴放左個屁姐

燒味

普巴做乜撚

浪射完咪呀..

屌

屌你老母，你條黑腸係咁浪射

主隊球迷搞事扔煙花落黎

有人走位, 個on9仔又浪射, 屌佢老尾

唔射傳黎傳去都無撚用啦,個個企晒係到on99咁

點呀普巴

b仔難得派膠

妹巴射撚完未

自己鳩射完 發爛渣

中游踢歐霸 鳩流流好正常

安美露個樣好淆

無啦啦你面前爆炸喎

屌 歐霸都唔用c9

朴格巴

ibra做支點堅勁

Molamola

輕鬆傳波

換普巴未？

一句講晒
普巴定朗隊？

可能一月走

去左學企位

教頭叫人走位未?

兩舊都係屎 點揀得落手

識波

屌你老味普巴真係好撚西

朗隊》普巴啦

一齊正選

差啲收皮

一齊

差d出事

盲set得幾靚

普巴真係勁

估唔到咁夜都仲有咁多人睇

馬達

同愛華頓果場一樣

冇組織

Mata

全部廢青黎

成班垃圾踢緊乜
普巴又上腳又尻斬尻射
前面4個就排排企無人落黎拎波
前兩場啲拼勁原來只係曇花一現

成隊好似唔想踢咁

等你出嚟絕殺

拜利

前面4個全撚部企越位 位我笑左出黎

拜行d動作真係好頂癮

八成1月走人

歐霸咁多場分組賽西波多過正波

伊巴就黎中圈拎波都叫無人落黎

睇西波 輸到尾都冇咩野 最慘係臨尾比人追和 激到訓唔到

依場hehe + c9仲好啦

唉咁慢

成班友驚傷就住踢掛

個場人造草黎

倒掛都出埋

廢老下下都要踩定搓2下先肯傳, 真係好on9

唔係 但太凍好硬

V92: 下場你打前鋒

對面塞撚哂人 玩咩地面短傳呀

4231得罪講out撚晒啦,摩狗唔轉食得屎

b仔前鋒普巴中堅

不過個球場的確有影響
見佢地推進都有困難

有咩高見

月巴跑唔撚到

下半場九成又換爆炸出黎玩燒味

mk勁呀

442

梗係 4424

我幫佢諗埋我仲洗係到咩
我話佢out係睇場上表現垃圾咁都唔比講啊?

肥西慢到

無乜人現位

個場仲衰過旺角場

條邊好死。。。

近幾場有時轉打433咪又係贏唔到

敢帥打九個好似仲勁啲

扭又扭唔到傳又傳唔到

俾波朗隊追

老實講士旦搵個打攻中都勁過普巴

轉打343 後面輸幾多 前面入返 熱血足球

傳得快跑得快就係
依家點踢343

你肯定前面入得返

d中堅勁D係有機打到343既
兩個wb華西同羊都好啱踢

屌你老母 正正經經交個波俾羊落底 都交個醫院波

肥西遠射

妹妹

352
左羊右華

rojo
無計

落河

敢sir一早食住條水啦,依家好後悔啊

肯肯定 0 - 0 到完場

都唔知睇緊乜撚野

你覺得軌啲中堅好勁？

和撚左 次名出 其實都冇分別

重注左-1 睇到普巴就知玩完

伊巴今場傳球成功率有無10%

咁就睇左9個字西波

就完半場先開始到肉

普巴個樣
唔想踢曼就咪黎啦
又要指指點點

好悶

9下9下就上半場

點解咁普通嘅波都可以比到咁撚西 普巴

人地摩西斯咪又係比屌帥調教到咁勁

屌 點解我會起身睇場西波架

場波西到

垃圾獌

訓算
次名出到線又抽唔中羅馬就ok

夠膽講⋯無左普巴同e巴兩個成隊波一定run得好順

好撚悶

下場打熱刺都可以唔收hehe 伊巴休息
係咪on9架
又唔係無人用

和波11人組晒隊啦.

普巴跟本上就多撚魚
無樣勁
但摩佬拎佢黎做重心

摩佬不嬲少輪換 攰撚死啲人

重唔轉打法 兩邊慢撚到仆街
又無走位
長傳轉邊都拉唔開人地條防線 都唔知做緊乜鳩
對面成條防線郁都唔洗郁 企定定食硬你 幾場都係咁

我究竟睇左啲咩

隊長好左

究竟係咪摩佬一早回哂塘

普巴 e巴都證明晒實力,黎到曼聯踢唔掂 唔知係領隊大d定球員問題大d呢

呢啲西波睇咗3年仲未慣?

隊長換馬仔試下啦

西波一場

黎英超先係證明自己喎

有冇辦法用手機睇場波

E巴都叫證明到
普巴去意甲妹幾年

史高斯訓着未

佢地踢到好似兩個自己一隊咁

講得好岩 明幾西都係會捱夜睇

兩年歐洲11人都證明唔到自己

前者冇意見 後者十鳩幾球都唔掂 你應該係想免簽美斯

普巴好難叫證明過喎，跟派路身邊踢先ok
踢法國都係屎咁

換撚走普巴下半場實入到兩三粒
月巴除左touching外其他都算可以接受
伊巴無供應，下下要走出黎拎波

仲keep住呢大三巴一齊出早啲訓好過

但

ballbar

Ballbar 呢排睇唔到既

我冇

同埋你地成日屌鳩廢老唔入波
我睇咁多年波真係未見過佢要自己落黎搵食
老人院米蘭嗰時都唔使踢到咁

我睇緊喎
我用iphone睇

三巴齊出=真.泊大巴

伊巴本身就係要長期擺最前制衡對面守衛
而家波都冇得掂要自己出黎拎

大家頂住呀

仲有 9 個字咋

你咁計迪馬都有c朗啦

廿幾歲既伊巴咁打就得
依家要佢做咁多野

我電腦開睇唔到

上fb search live football

永遠球員受靶

扔肥西去左邊 mk右mata中啦 家陣隊波串連都做唔到

阿根廷世杯個時點睇

迪馬拎住個波真係識扭人喎
唔同c朗一隊都識踢喎
普巴做到乜？上腳比人偷波同9射遠射囉

以後買嘅人一定要係一人球隊先叫證明到自己

叫個世界級柱躉走落黎做波 完全係浪費

有朗尼又不敗☺️☺️

下下斬上去 同耶子一尻樣

羊呢腳波咁回法
一陣個地下唔生性 kick 住個波唔去 即刻含得撚

今場真係有啲鳩 肥隊長好慢

MK

普巴4個人mark撚住都無人幫 呢隊波真係

大師兄返黎啦

mkmkmkmkmkmk

mk

Mk

mk入波 開心死

mk真係好撚勁

Mj仔

米希達恩一夫當關

都係要靠MK!

一穿穿過兩個

中mk 右mata

破大巴

一個撚幾個

終於入喇mk

Mk第一球

好開心

歐霸輕鬆過人

直線掂行掂過咁

mk咪岩我地最聯風格,一個人踢晒就得

入爆佢！

好彩冇交俾肥閪

睇到呢三隻字就諗起迪比

好勁

feel到mk心諗：傳俾肥西不如自已去

隊長頭先拉邊 人地唔撚理佢

佢帶波好痴腳

其實今埸個中前場擺位好好 兩邊逆足cut in
如果兩閘助功力夠應該就好好打
但問題係shaw文員盲慢羊冇態
即係咁打的話就係左rojo右華
一傷就係咁先

MK j死人

一個人踢晒

一陣肥西又入波

要不是朗隊拉開

點解入左一球 呢到啲人口風唔同晒嘅

入左呢球
場波更加悶
隨時縮得仲後

隱性迷西

有料到巴打都睇緊 係屋企定骨場

is侮辱...哈

Feel 到mk心諗比肥西我不如自己去

識波 多謝

好需要呢種球員，之前死吾出佢，靚買平靚正

呢球有咩戰術可言 ?

靈光一閃 jar

咪又係冇組織

1 : 0 喇, 快 d 換爆炸仔出嚟守啦領隊

朗隊唔用波先發揮到佢既作用

咪我地最聯最強戰術囉

努力溫緊書呀 完sem埋尾

摩佬唔該早d定好普巴個作用
唔好比佢走去做施丹

個波咁直 你叫隊長點跑呀

駁唔到

最好當初唔好賣呀朗
一個踢晒
魔性好似係

左馬 中米 右馬

MOM 一定係 MK

牙朗咪又係史高斯 傑佬榜住踢 垃撚一條

垃圾時間開始 對家入唔到波就會係40mins比上半場更晒嘅波

清新d腳法

Hehe係咪變左352既右邊中堅？

換爆炸出黎自爆等摩佬睇清楚啦
長痛不如短痛

隻羊打邊，但係好似唔識跑咁，剩係識後傳

普巴又死扭

右羊要打七折

羊嚟到曼有邊場唔係打邊

mk快d適應英超啦
想睇佢輕鬆過人

mk好撚正

變左急凍羊啦

妹妹攞親波係都要耍兩腳表演吓先

MK入波, 好快俾人換走

牙朗係有我榜住咋

唔打邊 打咩位 ?

佢打得起個態的話應該拍得住夏世三

爆炸仔出嚟喇

屌你老母又出爆炸

又爆炸

屌 60分鐘就出爆炸狗

係咪又要諗下買邊隻右翼

真係出費蘭尼 我屌你個西

wickham在嗎

一齊撐爆炸😊😊

屌你又爆炸
即刻買對面下隊入

又爆炸, 即刻補條和波先

好似以前喺av咁踢輔鋒囉

爆炸要出了

J仔

daddy應該又鬥氣
個個鬧佢用爆炸
佢係要放爆炸出黎

請你坐返低
唔好盲反

我寧願睇Lingard都唔撚想睇爆炸狗

爆炸跑動咁小打防中真係得啖笑啊

睇文西啦緊係

百屌lin仔啦 總有成材嘅一日嘅...

敢帥出過正前😂😂

留名睇爆炸又做老鼠屎

上場領隊話隊面打高波要出爆炸,今場出爆炸為咩啊

出摩狗好過啦

Daddy 我求下你出文西

為啖氣

爆炸頭都打過一場ST

9成係

陳列

肥西出黎搞笑

咁當年柚木都打過

費倫贏多粒嘅話不如解凍下啲人

打st唔出福仔 摩狗自己躝啦

出文西啦[/b]

除非揸住兩球
否則daddy性格小機會出

個場都幾柒

隻羊又空哂拎波即傳，希望二月唔會見到佢⋯

伊巴做後上overlap

有d掛住m9打正前既時候

領隊唔記得要踢熱刺啊? 你前面2老31 35啦

最頂得果個跑左去邊線出波
平時係咪分開各自練波架?

又爆

你估你睇緊左羊咩

又換mata 準備反cup

LINGARD

洗定個蘿友等俾人屌啦你

又收馬達

lin

馬達唔開心？

下場要出呀

效法爺爺 lord賓傳中比小學雞

mata唔坐, 即入更衣室

mata做咩???

mata 咩事

冇見過 hea 碧落底咩你 ?

傷左？

太凍想沖涼？

馬達凍得濟 入去沖涼先姐

正常應該上看台
佢係咪直接入更衣室
唔通真係換佢唔開心

bailly真係

嗰球真係神腳法

b仔真係好勁

係都唔奇, 成身汗好易病
入去沖個涼著多兩件衫先出返o黎仲好

開始守 準備和波

咁早換mata 你下場係出先好呀

領先一球最危險

換埋爆炸fit曬

啱啱睇，樂視兩條友好外行咁
係咁鳩鬧好煩

屌唔記得要對熱刺
但馬達今季好似未試過踢足

B仔又傷

呢度都係鳩鬧㗎咋

我地曼聯是不幸球隊啊

唔好傷呀屌

點解隊長仲未換走

b仔唔好有事呀

如果爆炸好似上次咁，一出嚟就罰十二碼，唔知大家個反應會係點

仆街守乜鳩 攻啦屌！

係咁笑烏超13 on99

後備換後備 ibra 繼續90分鐘

又傷 屌呀？

咁先有籍口話佢攰 下場先可以唔出

吊 拜利 唔好有事

真係傷

開心啦, 收隊長喇, 出爆炸頭喇

大 爆 炸

屌 b仔

出得果幾場都無

見到費蘭尼就火撚滾

鐘斯+爆炸

隊長羊

岩岩傷好又傷 唔好呀

Y. 朗 隊長

B仔真係幾勁

B仔唔好傷
爆炸

隊長同爆炸兩舊屎 大家揀邊舊

拜利d特寫鏡頭勁到呢 後面玩波

仆街b仔又傷

屌，短短3個精華已經咁好J

好難揀

屌仲諗住有機會睇拜利搭鍾斯

Highlights =高光鏡頭
屌轉睇acestream 俄文英文算，垃圾樂視

爆炸到抵係幫摩佬含到雪雪聲定係深情獻菊花爆極都仲有得踢

拜利d技術仲癲過rio 近年少見

求你比人逼和啦我想笑住訓

屌右羊真係唔太得

放返佢去左邊啦

安美露

呢個收購不得了

差d輸

唔用爆炸咪即係認自己錯
daddy點會呀

安美露出親都做到野

見daddy換爆炸, 對面換正選黎攻

預計 朗肥下場對熱會正選

醒醒定定呀爆炸

真係全泥場黎

你寧願睇右羊定右盲？

佢今季仲有驚喜過ddg

場場都係用個堆人
On99

爆炸啲高波防守又話好勁嘅

左羊右華deal?

一出場即刻mark唔實

個勢似會輸多個入到波

廢蘭尼咁高唔頂波企定定做咩9

屌打

屌，爆炸又差d爆

話晒都係阿根廷門神

出黎守高波wo

你應該問下wickham巴

逼和逼和逼和

泥地場

睇波

如果今場又輸爆炸我一定反摩狗

要不是美斯
我哋清新拎咗冠軍啦

人地已經頂得好撚靚

轉咗啦

今季係 D 掃蕩 勁咗

一換爆炸入黎即刻受壓

屌你老母爆炸頭企定定望住人頂，摩帥仲出佢

索爾亞快啲簽拿度 歐聯都有得攞

不如鬧西瓜恩

mk真係

難得就係
係個冰箱度出黎完全無雪硬到

又話高波好勁

費蘭尼最勁係人地禁區唔係我地禁區啊

難分真與假

而家最好搏隔離場波和
晉級唔洗打勁隊

老衲認同

人面多險詐

嘩唔得, 笑撚到我 D 腸跌晒出嚟

而家三更半夜你話我點算好

放落爆炸個頭度

對邊一隊都係妹下妹下完場ga啦無分別

拿度傷到半收山喇
你啱啱出冊？

攪咩呀 lin 呢腳

費巴贏就首名？

LIN係做乜9

但係個頭係三角形

Lin真係賣笑

佢係得咁多 唔好要求咁多

Lin fuck fuck fuck

世界波仔又開始儲運

Lin比伊巴鬧

你笑撚死我咩lingard

都唔知踢乜撚

打個one two 咪單刀囉on9

講真依家出迪比好過出lin

有名你叫廢lin 得v92先成日用佢

佢真係得甘多
技術同意識上都做唔到其他

伊巴追撚到咩

球壇笑匠連加特

召喚會然爵士連加特

佢幾時頂唔順屌妹妹

哇屌你我寧願lin場場正選喇如果要二揀一

今場又要草印花 笑左

聯絡奧瑪 研發新食譜

可能迪比係雪櫃出返黎好d呢

call CBJ 返黎串演左翼好過睇 M.朗

咁我寧願打少個算

mk堅痴線 有返多仔果陣既威力
希望返英超對住迫搶都打得咁好

反正個球場凍過雪櫃....

lin 真係好垃圾

普巴咁都冇牌

你真係咁諗定假膠呀

兩件都係笑匠好難揀

Lin足總決賽一朝得志 家陣...

可能左右齊飛呢

daddy唔俾B仔走

唔怪得同普巴甘fd

普巴最好笑

普球王

左lin 右比

香港有李健和底線傳底

曼聯有朴格巴搓波落底線 出界

普巴又狂上腳
痴線
就快以為自己馬納當拿

妹妹淨係識頂撚住個波

文西

Pogba嗰種廢真係

lin愈踢愈差，點解唔比下機會迪球王

聞西

出我

肥隊攻中 爆炸防中 神中埸

文西中堅啊?

出現了

甘你老母

中肥西

其實邊個係妹妹

不了

你唔好侮辱馬勒當拿啦師兄

終於等到

妹下妹下

廢老呢球射得幾好

邊個妹下妹下呀你話啦

場上面邊個踢波妹下妹下？

Marapogba

最貴的妺妺

拜利 老野要打全場

好多黑腸

mk又踢唔足

唔換b仔 希望真係無事

ebra 仲係可踢一周雙賽

明啦

收mk換文沙
收翼鋒入後衛
犘佬o的換人場場都係咁...

文西打翼

係所有比賽都踢足

福仔近排都小左機會落場

佢算係幾FIT
摩嗰時都唔敢場場出杜奧巴

無表現...

堂堂我獌, 對住依隊波,
1-0已經要守唔敢攻
真係好撚陰公

Btw c9係咪1月賣?

其實好事...
今季踢得太多
仲要好多都係濕鳩位

盲呢幾十分鐘好似失蹤人口咁

又係成場都冇組織

靠是但一個 靈光一閃 搏到一粒番嚟 贏波

隔離飛燕諾狂攻都入唔到波

公平啲，今季淨係霸氣都試過幾場3 4球

傑斯快啲搵隊波教 帶佢走啦 唔好浪費大好人才

呂痛

Ibra 0:2

有冇人開始掛住敢師

完
ibra

作客阿傻系

伊巴

ibra

戰神

廢老即刻入番粒

ibra pogba

廢老

1人球隊戰術又成功 好波

作客爛場 入到波算好彩

算係咁啦

八十幾分鐘仲爆得起

廢老又入波了

雙巴

3,4球係基本啦

普巴靚傳今次邊個抖住?

文西成隻馬騮咁

文西 食基佬

霸氣？

老廢係咪連續四場有波入

幾驚佢又射近柱

老野

lin pogba ibra
全隊最高連攜3連星

天寒地凍作客
大爛地
跟住對熱刺

Foxsport 條友j出血未

你地越屌廢老越入

兄弟情 你識條鐵

四場定五場

霸氣盃

果件強尼反開獌

仲以為講緊v92

文西上埋去

落河咁樣俾人推都唔發脾四

嘩屌你文沙 仲勁過d廢翼

竟然係咁

換佢入o黎之後都無回防過

原來唔係換入個後防

作客加爛地 點組織 入到兩粒仲屌3屌4?

呢句真 又可以買少隻翼

又改造？

呢場波和波就出得線
講真預左悶
仲要賽前已經話爛地場
預左一場閪波
家陣有兩球算收貨
唔知點解有巴打睇到屌哂鬼

猜唔到波唔係問題

係組織都冇

係上半場鳩姐
下半場一開波俾mk入咗波就易打咗

佢不嬲鐘意失位

睇住妹妹神落底 肥隊神速度 好難唔屌喎

馬仔包傻咁樣

始終實力有差距 要求高少少都正常

對熱刺 唔係馬仔 馬達 mk
應該又輸波了

你落去坐兩個鐘吖

悶悶地搞下氣氛

妹妹做完戲未
其實冇人想睇

頂你，米攪拜利丫

完

拜利報復

屌做乜咁樣吹完場嘅

完, 晚安

妹妹可否不要跌

屌 次名

有無人可以話我知爆炸做過啲咩

仲馬仔？
佢咁嘅態我寧願用返左羊

條女出哂水

個烏妹俾人後入

條女拎件衫黎劣

上場先助完攻

湊人數

條鬼妹攞到朴格巴件衫 又喊又剩 又拎住件衫晌度索

普巴cow女🙄

比着我都奶

比咗好多次機會馬仔喇
雪陣先啦

我好索普巴d味啊

普巴應該等左好耐

我都好想睇左羊 但係係無可能既事

太海鮮喇

件衫應該寫低左電話 今晚有著落

妹妹今晚有西屌

今晚件衫佢排玩